128 去邊好？

已有不反

推

12.8維園見

有？

128

唔好意思 申請緊 報錯左 不過宜家有冇都照行㗎啦

更正錯誤： 未有 不過係唔係都照行

維園見

#HongKongBeWaterAct 要大家簽名